# step-project-forkio

Студент 1
Ермаков Павел

1. Header
2. Section about-us
3. Все переменные
4. Mixins - кроме первых двух
5. Ветка header
6. Merge в master
7. Сайт на github pages
8. Файл js для header
9. Исправление структуры 
10. Buttons header

Студент 2
Арсен Чабан

1. Сборка проекта
2. Gulpfile
3. Секция Revolutionary editor
4. Секция Here is what you get
5. Секция Fork subscription Pricing


https://p1982.github.io/step2/?#